youtube load唔到？

定我問題

你部機所有traffic被射上支那, 所以出唔返公海...